想問條女壞乜

MB:MSI B150M BAKOOZA

DISPLAY:Galax GTX 1070

CPU:I7 6700

RAM:KELVV 2133mhz 8GB x2

PSU:ANTEC 550W BRONZE

朝早部機Freeze左，長㩒熄機熄啦
夜晚再開，開得半秒就自動斷電再reboot，無限loop
mouse keyboard冇電到，cpu風扇dispaly card風扇有轉

老母板壞？

咁快reboot多數short circuit

9成

唔覺有燶味

即係死牛？

唔一定
我之前都試過
拆左出case用批boot多幾次就冇事

電容唔覺有爆 冇燶味，testing嘅燈仲見佢著到

用批boot都係著唔到

因為我都試過，老母版壞無原因

最老土
拆卡拆ram拆jumper逐個試下boot

牛,ram?